8號波你會唔會去飲喜酒?

?

我都唔想去呀
係咪佐敦呀

食喜記就得 喜酒？你慢慢擺啦啲酒